肥普喊到仆街

就算你幾唔鐘意熱都好 不得不認佢係有料
殘陣入決賽 冇買人情況下保頭4 痴撚線

迷普了

冇買人 主力傷埋
都入到決賽真係好難唔激動

捱左五年先有今日

換羅蘭迪好有效
焗住ajax班後防要封佢

先不論隊波mma果啲
肥普真係幾撚勵志

熱有肥普 利有高普 鏝有哥帥真係三生有幸
望返獌狗就覺得好笑

和車都有控傳名宿 沙利

Thank you football

唔鍾意隊波 但佢係有料到嘅

以前個堆有國米daddy 費蛇 同希帥

波台班柒頭真係，明明就係肥普教左熱刺，熱刺先變mma, 而家又係咪迷普

沙利連乾爹都不如

雙普 >>>>>> 哥狗啦
哥狗成隊波換哂人，上年比高普踢出局，今年又比肥普踢埋柒撚到

有料 但球品就....
仲記得之前話插水係正常戰術一部分

肥普高普

當年比奧雲插
而家唔比人插咪嬲豬囉

肥普以前都係愛斯賓奴mma
不過以前主力打疤

認同

愛蛇又然

支持球員mma 咁都唔憎？

依場熱血過垃圾巴菜

肥普係有料

半場輸 3 球
作客
殘陣
戰至 95 分鐘最後一擊
教練激動投入

太熱血啦

拎埋歐聯教國家隊幫美欺拎世杯

班人唔係由熱變mma 先憎，根本以前就憎，憎佢以前又唔係勁，成日做攔路狗，久不久食左藥咁贏阿狗車狗一場

英雄

拜託，決賽唔好出Kane

做攔路狗就憎
又唔見波台狗好憎水晶宮，狼隊

普仔

真係好勁！

僧又點
以前巴狗插水做戲圍球證都全世界都僧啦
贏左就係贏左

唔計哥狗
利熱都係捱出黎
獌唔肯捱
怪得邊個

風水輪流轉只可以講

打入決賽當然開心

重點係兩隊英超入

對兩隊黎講 都係比其他隊易對付既對手

依d機會真係有今生冇來世

呢個post又關曼聯事？

都仲有一個因素既，就係熱一直自視大球會，唔同狼隊擺明以弱勝強，加上同市死敵

踼一場好波就唔記得曬mma啲仆街野

包打熱狗？

肥普教隊MMA出嚟都憎唔落？

決賽咪又係輸比利.

首先就算獌有好領隊
班高薪廢柴球員要唔好撚領隊先
跟住管理層要信領隊俾多幾年時間人地執靚隊波
不過我覺得都幾難

收嗲啦挫敗狗

教埋美欺再加強返佢d心態就一流

肥普最勁係man management
成隊underpaid都留得住d主力
更衣室入面又話到事

睇黎連登仔係欣賞插水mma嘅球隊

係外國forum真係好少聽過人講mma, 係連登先咁高標準

咪一鳩樣.jpg

幾時有自視大球會呀
自行想像就當係？

而家邊個有盃呀

阿積士班細蚊仔有前冇後 咁樣入決賽都係凶多吉少

咁都要笑一笑獌狗

平心而論有錢都要教得好先得既 睇下PSG

Kane咁跑得點解唔落場

今年冇買人都入到歐聯決賽
如果拎埋杯，班主會唔會科水

落咗咪輸囉

勁撚到
Lucas 第二球咁多人封位
背哂龍 仲射得入

其實就算佢拎唔到，班主都科啦下ma
入左歐聯決賽wor

落左真係輸
洛蘭迪 某幾方面好過哈利

你以為啦

前鋒邊個唔會搏，咪撚講到好似發現新大陸咁

華迪早幾年插水插埋出場你唔講

好少領隊咁激動
不過堅值得高興

費爵爺幫佢地威左二十年仲唔夠?

3年前 唔好講上世紀
差唔多睇親熱都插水 隻韓狗插水插到拎牌
對英甲都要插水 笑死人

彈撚開啦，3個月前可以講，3年前唔講得

你隊熱狗係keep住插點同

美欺無得救，國家隊係佢先有話事權，容唔下肥普戰述

洗唔洗報定驚 有朋友係英國好擔心

轟狗唔見你講

沙利係一個可憐人

果下好淡定，見到佢細膩腳法

Big6 得獌冇得踢決賽 唔笑你笑邊個呀

拎到更加證明唔需要買人

高普初初黎都係歐聯都無

之前班主話，下季都唔會買人
要填番球場筆錢

落咗咪變世界盃翻版

沙拿都成日插啦
其實好多隊都有

熱血你識乜

肥普條撚樣自己又茅，又教隊MMA賤種波，
點撚樣唔憎佢？

獌狗呢d商業球隊 踢得幾差都年年賺錢 最緊要係咩呀 球星吸金呀麻

你睇呢11條友有幾多個落場係踢波咩？ dllm 連哈多士都贏唔到？

你都on9
高普就憎唔落
肥普仆街嚟嫁bor
支持自己球員插水
自己班人茅都仆街仲話打得唔夠頑皮
你可以話佢勁
但佢絕對黑人憎

當年利記沉淪
好多人覺得分分鐘變中遊班
星散、冇歐聯、冇士氣
爭前四好困難

其實同今日獌有D 似

獌聯點都係全球最賺錢ge球隊 點都唔會夠個陣利頹

唔係熱刺迷都深受感動

男人的浪漫

呢個Lucas係咪當年同Oscar一齊打巴西世青盃嗰位？

on9 , 唔同當眾屌九自己球員插水
十個領隊.九個都會咁答啦

肥普當年係世界盃都係奧雲插水受害者添

我覺得利記係跣腳失冠之後
整體心態反而調整左
冇咁急功近利
真係比左時間高普去重建隊波

但係獌聯係賺得多錢又多 fans
同時仲係急住要有成績
而且仲要踢得好睇
瘋狂換帥有排都唔駛上返去
唔好講士氣
連隊波既 form 都冇
利記一直海鮮波就係因為只打士氣唔識打 form
呢兩年真係好左好多

收皮啦 打車果場冇佢order會咁踢？
有少少成績就洗到底？屌你老母重係0冠呀

WFC?
睇番所有支出, 熱狗根本唔係豪門, 入到歐聯決賽已經意外收獲

等於當年香港隊拎個爛鬼東亞盃,香港人好似拎世界盃冠軍一樣咁開心

本來都幾鍾意熱刺家波，但成日 mma 真係無眼睇

熱狗不嬲矛又黑哨
鏝不死人係正義打狗
利文尼抽水踢人打人係正義打狗,沙拿插水係黑哨,越位入波唔關利事麻
車狗沙皮狗踢人踩人抽水,雷斯抽水打人,世三踢球童係正義之師麻

最好笑係我地無當自己係豪門,其他球隊就話我地當自己豪門
隊波有幾多金錢投入有眼睇, 行到呢步都算係咁
班友剩係識用0冠黎串人,冠軍球隊係威D,目標係set 得高好多,踢得差最叻就話炒教練領隊

熱狗犯規就mma架啦你識撚咩屌你老母未黃黃狗

係我唔識波

食屎啦
會有領隊講到插水係球賽一部分
足球就係欺詐對手？

隊波踢得茅仲嫌自己d球員唔夠mma

呢場幾熱血

唔同你講有冇冠 你話自己target低咁我由你囉
屌你老母mma插眼收山腳都想否認？
用屎眼睇波？

想知佢平時MMA到對面隊傷晒時有無喊

睇下邊個破處攞冠軍

下場harry 傾 復出 一定正選 肥普rip

無了 入完歐聯決賽 攞亞軍 新球場落成 要還債 似曾相

熱狗冇mma嫁
係mma插眼你盲咗啦
球下者
穿心腿？
Leno斷肋骨啦
未開波拉下筋踢到高斯尼者
玩下者
唔係想抽水

Levy你條撚樣

熱入歐聯決賽做underdog>攞亞軍>新球場落成 要還債>肥普教多80年, 沒有普爺爺沒有新球場/沒有歐聯決賽

高普捷天奴

講黑哨最無恥係猁迷 留意左佢地好耐自己得益圍內叫誤判 人地隊得益就出公海開POST大叫黑哨再圍圍圍 冇計佢地人多

幾耐未試過全英決賽，等果d話閪甲，意假先係最佳既可以收皮 熱隊波係幾韌，話晒進級過程贏左鏝，唔打 mma 都 ok，話晒下場真係 now or never。

肥普公開支持插水 都有人欣賞

相反爺爺足總盃因不公平得益蠃波 主動要求重賽

我屌係老母 熱狗知唔知咩先叫值得尊重？

肥普有料
咁既陣容帶到熱去決賽
已經嬴盡掌聲

後so9時代真係沉到顛
林拔 巴神 波連尼真係睇到想嘔

呢度咁都可以講講下變左猁post，猁狗真係人多勢眾

踢法問題

好撚似雲膠條舊路2:1

2030年:肥普決定教多80年 戰術未曾改變

其實本地球迷真係冇乜屌熱 mma
定因為隊波多英撚所以唔屌呢

on9 獌有後備殺手名宿

係班垃圾高層無端端同人簽左份約累死人

屌你老母成班熱狗想趁機洗埋mma底

熱刺 = 伊斯蘭教徒

人口未夠 5 % 就係咪都話自己弱勢
5-10% 就開始聯群結隊周圍作奸犯科 但原因係因為自己比人蝦
10% or above 就無視其他人去做覺得自己岩既野 有咩事就扮返弱勢

到時決賽比人炒喊得仲甘

作奸犯科？
殺人定強姦

理解能力低 諗唔到metaphor 唔怪您班熱迷

都係上面個回覆啦
自行想像就當係？

高普二奶命
睇好熱狗奪冠

肥普教左咁多年都無個冠

鬼佬屌熱MMA?
唔係連登屌咩

屌你老母，之前肥普仲要好光彩咁講自己教球員咁踢，連登啲細路連冇體育精神嘅教練同下流球會都吹奏

果個係講插水欺詐球證，唔係mma

【體育】熱刺在周二英聯盃4強首回合主場迎戰車路士，領隊普捷天奴認為球隊要爭取勝利，就要踢得頑皮一點。

2015/16年球季，熱刺曾跟英超冠軍十分接近，可惜在球季尾段作客車路士，領先兩球後被逼和2:2，最終斷送機會，眼看李斯特城童話式封王。普捷天奴（Mauricio Pochettino）回想當天的對戰，表示雖享受卻失望。

他說：「我們未能保持，不是體力，而是心態。若你要想如何改善我們，不僅是加入具質素的球員，有時要踢得頑皮一點。我們在那場比賽太乖了，可以更頑皮。」普帥入主熱刺後把目標放在英超及歐聯之上，對英聯盃不太重視，但多年來仍未領軍贏得2008年後首個錦標，壓力漸大。

「若你希望贏得冠軍，一定要很穩定，踢得好是不足夠的，要在某些比賽更有競爭力及堅強。很難去保持高度進取的心態，我們已衝破了關口，但只是一點點而已。」普捷天奴說。

當時都係沉一季姐 都唔夠10-13個期慘

屌你老母
你邊撚度架
有邊隊冇打過矛波呀講黎聽下
躝返入去你老母個爛臭閪咪冇mma囉

人講你又講
打靶仔

佢真係勁有料
但mma同支持插水閪

佢叛國既屌
2002 世盃輸12碼 踢左阿根廷出局
之後又幫英打江山 係咁輸出骨幹

熱刺先係mma
其他係打狗因為

又黎魚蛋論
車熱個場你唔撚講？
依隊閪波上場先岩岩五黃二紅
想問依幾年有邊幾隊踢到熱狗咁撚閪呀？
死返去幫你老母執骨啦

當年兩個巴西新星
一個離開PSG 重生
一個去PSG 墮落緊..

仲有啲咩插眼推教練個啲未撚計
仲要問人邊撚度
上波台上到撻朵咁款真係好撚型

臭蟲論先岩

因為連登成班毒撚掂下都重傷
所以唔欣賞身體接觸

肥普球員時代都唔係乾淨架啦..